[PS4] FIFA Pro Club 招老手！

長註D1隊.. 目標係參加下屆VPL
而家只差3,4個就 full team
招人位置: CDM / LM, RB, CB, GK

打法全面 有燒味有組織 最緊要有意識走位配合 冷靜爽快處理
死扭尻衝唔番後既 不了

希望可以招到隊友一星期最少可以踢到3晚
開波時間每晚2100-0030
只招full time... part time既話 不了
踢開4231/352

留PSN / Telegram傾

Pish

連登最強防中